其實有樣野我唔係好明

點解咁多人話永世唔原諒香港警察 唔原諒林鄭月娥
對家從來都無道歉亦都無諗過要同你道歉
做咩搞到成件事好似小學雞咁咩原諒唔原諒
我地根本唔需要佢地既道歉 我地只需要嬴呢場仗
將呢幾個月佢地做既所有野還返比香港人
到時解散既解散 制裁既制裁 清算既清算
香港人仲唔主動去打 仲期望佢道歉究竟有無諗過要徹底既勝利

推